{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "소옽 군산수송점"
    },
    "text": "群山寿松洞(チョンノグ・スソンドン)にある\"ソオッ群山輸送店\"は日本式釜飯専門店で、若い層から中高年の多様なお客さんに人気だ。食堂の内部とテーブルは広い方で楽に食事を楽しむことができる。提供される基本おかずではイカの塩辛、青菜類はなどがあり、各自のメニューごとに少しずつ他のおかずが提供されている。ここの丼はご飯を器に盛って、お焦げを添加してスープを注いでデザートでお焦げを楽しめる独特な方式だ。概ねメニューにはご飯の量がたっぷりて肉やサケなどが多く含まれている。シグネチャメニューのステーキ丼は、分厚いキューブステーキと卵卵黄、パー、バーベキューソースが入った好き嫌いなく食べられる味だ。一度姿でこぎれいに出てくるここは、力強い一食の食事ができるし、様々な美味しい丼メニューを聞くことができる。※伴侶動物同伴不可。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ソオッ群山輸送店"
        },
        {
            "question": "この店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "日本式釜飯を専門としており、ご飯の量がたっぷりで肉やサケなどが多く含まれた丼メニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "この店の内部やテーブルはどのような感じですか？",
            "answer": "食堂の内部は広く、テーブルも広い方であり、ゆったりと食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の基本おかずには何がありますか？",
            "answer": "イカの塩辛や青菜類などが提供されています。また、各自のメニューごとに少しずつ他のおかずも提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店の丼の特徴は何ですか？",
            "answer": "ご飯を器に盛り、お焦げを追加してスープを注ぎ、最後にデザートとしてお焦げを楽しむ独特な方式です。"
        },
        {
            "question": "この店のシグネチャメニューは何ですか？",
            "answer": "ステーキ丼がシグネチャメニューで、分厚いキューブステーキと卵黄、パー、バーベキューソースが入っています。"
        },
        {
            "question": "この店はどんなお客さんに人気ですか？",
            "answer": "若い層から中高年の多様なお客さんに人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店ではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "伴侶動物は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "この店での食事は一度にどれくらいの量が提供されますか？",
            "answer": "力強い一食の食事ができるよう、メニューにはご飯の量がたっぷりと提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店で食べられる丼メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "様々な美味しい丼メニューが提供されています。具体的な種類についてはメニューをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 415
    }
}